{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018014",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2119205952/gangneung-bluestay-gangleung-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698429061324&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=109727&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230783054&selectedRatePlan=278420651&expediaPropertyId=66193936&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 블루스테이"
    },
    "text": "江陵ブルーステイ (강릉 블루스테이)\n江陵ブルーステイはアンギ海辺から3.6kmの距離にあります。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。ホテルサイズ : 6つの客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00 最低チェックイン年齢(満):19歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵ブルーステイはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "江陵ブルーステイはアンギ海辺から3.6kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "江陵ブルーステイではどんな無料特典が提供されますか？",
            "answer": "江陵ブルーステイではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "江陵ブルーステイのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵ブルーステイのチェックイン開始時間は15:00で、終了時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "江陵ブルーステイの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "江陵ブルーステイの最低チェックイン年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "江陵ブルーステイのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "江陵ブルーステイのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "江陵ブルーステイにはフロントデスクはありますか？",
            "answer": "江陵ブルーステイにはフロントデスクはありません。"
        },
        {
            "question": "江陵ブルーステイのチェックイン方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "江陵ブルーステイの特別チェックインの案内に従って、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "江陵ブルーステイに遅く到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "江陵ブルーステイに22:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "江陵ブルーステイのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "江陵ブルーステイのチェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "江陵ブルーステイではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "江陵ブルーステイではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "江陵ブルーステイで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "江陵ブルーステイでは客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "江陵ブルーステイの駐車場について教えてください。",
            "answer": "江陵ブルーステイでは無料のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "江陵ブルーステイには指定の喫煙区域がありますか？",
            "answer": "江陵ブルーステイには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 602
    }
}